[柏林bb] 歡迎踐踏，新城市殺出柏林路

柏林bb，你都有今日喇
歡迎黎到柏林路，唔踩唔舒服

攜手邁向柏林路

幾時整柏林林圍牆

又林又鄭

好波

你今日踩左未?

match

推

push

yes

全港公敵

老柏林？！
唔夠喎
如果有埋真•柏林•仔我即刻搭車出黎踩又點話

試下貼埋柏林個人資料, 睇下有冇狗會出黎"搜證"

佢地有幾個人好快貼完就走

新城市廣場變左最舒服示威場地 , 但實Q又唔趕得 , 抵撚死 , 大家得閒去野下餐

條條大路通Berlin

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

幾時有柏林牆？

柏林狗 死全家
老婆同個女俾人推去做雞

正

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

手足好波

手足你仲好波

告柒拍冧囝

原來好多人都想識拍冧仔

唔好俾佢停

呵呵呵
巴絲們下次要print A0

手足原來你係現場

無呢張既？

今日行過新城市廣場，發覺沙田人真心比想像中高質👍👍，好多銀髮族支持

PUSH

同好多銀髮吹水，表示開心

到你整